有冇人都有一個好撚小家度縮既另一半 ？

哈哈做得好 分撚哂就岩 開心~

儲分真係on99

睇字都覺得肉酸

要計既話你儲啲分我都有份 咁換左既野係咪我有份
無就叫佢收皮摺埋返屋企瞓啦

去外國讀u咁有米都要識個cheap人？

感情問題一律建議分手

已經好撚想分即係未分啦

TG Me

正常人儲d分 應該都會同女朋友共用
飛行里數多 無理由自己一個用miles換機票 條女自己買咁好笑

仲唔分手？
貪佢夠寒酸？

一齊得耐唔代表咩都可以忍
見過好多情侶拍8年都可以一刀兩斷
時間真係唔係問題

咁你咪走囉屌你老母

係換埋比條女 叫條女比返錢佢

男女一鳩樣

有錢度縮 同窮撚度縮 兩個境界黎

前者仆街好多

我啱啱同男朋友一齊嗰時佢都係咁 嗰陣真係覺得好難頂 不過依家已經冇咁嘅事情發生了